其實琴日林鄭電視講話係咪代表政府立場？

呢嗰好需要fact check, 因為特首辦係呢半個月，已經連續兩次話林鄭的講話不代表政府立場。

佢講乜都無人信

612 721 811 831
907 再和你塞 908 美領集會

五大訴求，缺一不可